一人一個恐怖情人

1.岩岩一齊就話要扑
唔應承就用話要分手
但之後又會死lur復合
2.唔比我同一班舊同學叙舊
但佢自己就單獨約異性周圍去
3.自己比身邊啲人鬧完就搵我黎發泄
又成日老屈我玩弄佢感情
點解有男人可以咁惡頂

利申：光復香港，時代革命
票已投

咁你有冇比佢扑

我有個ex唔俾我聽男歌手嘅歌 發現咗會剪爛我耳機

好好笑

好撚痴線
咁佢有冇聽女歌

用佢耳機聽

屌 好撚慘

你唔鐘意其實可以分手 點解咁都要忍

frd個男朋友極度專制
個frd同我出街著長裙佢男朋友都唔俾
要佢著長褲

有個ex唔俾我同男仔傾計
咁啱個陣有個jointsku function要搞
就日日發我脾氣
同個女仔煲電話粥 又發我脾氣
最尾我因為有個frd咗好耐嘅男仔個排搵返我
老屈我出軌俾帽佢戴
分了

第三點有同感
另外我條ex唔撚比我去打波 大佬做運動姐又唔係去蒲

Ex揸車個時
Cut唔到線（要繞遠啲先可以到目的地）
然後佢一cut唔到 就講哂粗口勁大聲 架車又開得超快 好似過80？
個下真係好鬼驚
情緒管理有啲差